而家上大陸比人打死，佢都可以用愛國辯護

打死一個香港人等於打死一個反革命分子